[性命攸關]全部同我用VPN！

根據歷史，事後清算係無了期追擊，保護自己同屋企人，用幾舊水同十分鐘時間，set條防線係物超所值
記得屋企router set vpn , 手機出街都要永遠開住，直到件事平息
求下你地唔好自爆

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

好多人都唔知屋企router 點set

+1。求巴打解釋多少少

英文我唔太掂 如果巴打願意比少少時間解釋下點set會做福人群

Push

要睇返你用邊隻router同你決定左買邊隻VPN先教到你, 隻隻都唔同

721 811 831